留意到好多手足係椰誕都成功保住左初夜

記住唔好輕易放棄，最寶貴既野要留畀最重要既人牙

牙你老母

有冇名單

屌牙你老母

泥xxxx

蓋xxxxx

x菩xxx

xx薩xx

喂唔好開名啦